保護手足，低調撐唯唯

今日行街見到唯唯撐手足
靜靜地贏啦唔該
保護手足

善心

開乜post都無人理